留鬍鬚黎講

我啲鬚唔夠密，你見我左邊尾部無端端有個窿，左右面人中又係唔夠密。

有冇咩方法可以搞搞佢

輕輕一推⋯

唔洗留

唔洗睇曬全相已經feel倒陣柒味

唔好留啦

好臭咁

無料咪扮4條